[彩福龍船]七月十六日沙田十一場煞科討論區3

lm

快利正仆佳

push

快利 pay back

lmmmm

典睇尾場都係分豬肉比西馬pikachu

飛廉之子

手到拿來呀！

7>2,5

我1001 但唔出post 快利正仆佳

5050有啲飛
要拖埋

慢了

1 8 9

5050位置

1 7 12 5

1 5 7 12就得

我要咗6喎

1 4 9

肥鬼落飛

100%

綠格

死喇 做咩pk呀

快利

玩埋呢場收工

軒轅齊飛都戇鳩既

我綠格=收皮

老母5 9 11 PQ買撚左3000

邊個買咁多隻11呀

頂撚住呀

柏寶100%

腎仔

今日吹到3個post

11根本就無飛 個賠率係咁落

又想cap水

跑咩

4win

5050

goalllllll

7 5 4 10

唔係俊仔騎我差好多

點買呀

真心

我寧願唔贏錢 我唔想受傷呀

買中5 啲腳死哂 屌

最後一日嘛

內欄咁好跑既

跑乜

All in 比卡超

又中34，我屌

4 5 好分到

真係翻版試閘q

屌你啦莫雷拉

多謝salad隻5050

環保動力win過關射落嚟
呢場1-5 Q同5-7 Q 揀咗1-5

劍無名好失望 唔知個地定係點

(DQ)

分豬肉啦 派餅啦

馬壇可憐蟲比卡超終於有馬贏啦

[九月再戰]賽馬休季討論區

潘狗今場都算出盡奶力跑
隻馬步速唔夠快，無計

龍船

怪獸

咪贏過一次lor

田雞

最後一場了
ALLIN一隻

記住我

麥偉利跑撚左9隻馬
1場三甲都冇入過
比卡超飛得
飛數又軟弱

閪拉騎豬王

揀唔到 龍船 蒙古 怪獸

貓B做乜事整傷

可唔可以沈拿

五十五十

以頭先馬克羅斯黎計
龍船好惡

乜 係快利

煞科最後一場喇
等賢仔熱血call

All in 龍船win

做野唔小心一野仆街 左手落石屎地
左手見肉 腳就擦損

比卡超
雖然過關好少
但比卡超有P 派一個100
W埋派夠3個100

好好休息 好痛

原來係你整親

彩福仲得唔得

收左皮啦
火車潘要贏 西拉唔入3甲仲有得講下

Lm

係

想要

Take care

LM

我消完毒都好痛下

Pikachuuuuuuuu

2 7q得返3.5

收工未

將今日上過名未贏馬嘅馬房穿晒佢算了

太陽喜喜可否一戰

太腸喜喜

佢番緊屋企了

不賭了
全季輸$1389
有少少進步

大美人

me

重磅不了

苗沈蘇呂

收左啦 聽日抖下算
我暑期工 佢比我抖

今日開始好多方面都可以抖

5050真係幾好馬

貓b揾囡囡照顧你

我呢場偏向1 2 4 7 14

仲諗緊

11 12號點睇

完全冇飛

88個賽馬日唔易搞

佢仲忙

霍ching仲未出黎？

太陽喜喜
綫路勇駒
怪獸家長落飛

4-14
支持霍ching 比卡超

有隻馬外地1600一級賽 軟地跑第二

最後一場一定係拉w大團圓結局

太陽喜喜

唔買韋達唔得了

季尾一戰輸死人
我超偉利救眾生

麥偉利hea埋呢場死返南非

你咁多個

13果場垃圾？

小朋友拎定公仔慶祝

比加超仲買唔買好

場世界紀錄跑到

彩福vs醒蹄飛，揀唔到

買

一個咋

爆得?

有預感

留明等睇跑埋呢場霍Ching清算麥偉利

我會揀前者
1400有證明過

點睇都係龍船

太陽喜喜幾好火

留名等睇

蒙古王膽應該

支持比卡超

小朋友帶左公仔入場

咁要埋

[九月再戰]賽馬休季討論區

你班友去左留名先啦
好嗎

Lm

反正我都有買

達少將會戰勝歸來

同我拉無緣份 要太陽喜喜一放到底

跑完呢場就變馬壇第一垃圾+20條罪狀

怪獸家長定太陽喜喜好呢

邊隻

比卡超由上季霍勵賢5X倍冇位上追到依家
比我一鋪拎返得唔得

2、6、7、14

買左彩福膽 拖 龍船 川河寶駒

中過一埸W WO

最後了

仲未追得返條數

我巨額過關

2 > 6 13

輸左今季戒賭了

自己搵下

場1600布文騎的

完季

子賤比卡超

gun

子健要比卡超

膠達

笑撚到仆街

2>6,10

全年第一大笑話

大笑左

貓巴今次仲追唔追健康歡笑？

笑到仆街

Molamola

即係邊隻

屌子健

買左既巴打有福

位置要3定6好呢

in比卡超 we trust

求下我超唔好留後同出閘順順利利呀

6-10 14

6會被打劫
應該得2.x開跑

全季最後一場

下個Post見

All in 龍船了

抖暑

來吧 火車潘

布文係香檳錦標騎既叫做大美人 今次位於9檔最高勝出率

田泰安贏完谷草煞科贏埋田草

已落飛 不過細細地玩下

邊有咁多佳龍驅

睇埋個馬房
都係下季先啦

最後一場唔怕買

軍必勝100%

我超
同霍清共存亡

上啊

比卡超

韋達

Win

脫腳

笑死

火車潘反cup騎師王
屌你老母啦西拉

6 14 7 10

18億4

太陽hehe 賀賢終於贏

太陽

好撚彩蒙古王有p

我超

6 14啡格Q

好

比田泰安爆q

火車果個好似準備出精咁

比卡超又塞死左

屌你麥偉利出閘都唔撚識

火車潘騎師王cashed

又係咁...比人騎豬王

屌你老母麥散軒

比卡超落五班啦垃圾

咦？比卡超呢

6WIN

四連環差條龍船

molamola

李寶利真係冇眼睇 呢場

各位巴絲下季見

全中fatfat

岩岩先話救眾生

跑得差
我買佢wp

cash out 九月再賭了

比卡超跑尾3

9月3見

最後一日都贏錢

有個美好既結束

7場打後全敗 太博

我都係 有得加大

屌你老母莫雷拉

尾場反cup成功

6w 7倍
爽到

今日有兩場係好後悔

我地9月再見

Dllm李寶利
贏唔到就唔好隊爆我條qp啦

雷神比人CUP上CUP,慘

下季見
Fatfat

到最尾9-10-11場 好多騎師巳經專登吾要欄 抽出去衝 就算放頭入直路都拉返出去中間跑 kk仲咁蠢

幾時請我？

小潘好波 6.5倍騎師王 以為冇左

跑11場40分封王
今日發生咩事

睇下閉幕禮先

屌穿你個西呀莫雷拉

分餅仔

分豬肉

垃圾j2無得睇

次次雷神騎豬王到最尾個場先分到勝負...一係就WIN...一係就連P都冇
淨係呢個情況已經死過3次...係唔會有P比你叫到騎豬王

各位手位 下季再見
最後都要講多句
屌你老婆李寶利

下季重新黎過

屌到你個西裂開呀莫雷拉

以後都唔買比卡超 同佢冇緣

馬壇清算名單（2016-17馬季終極版）

呢個幾月輸左成千銀

下季我旺贏到G1
我派你先

輸埋啲散紙都好出聲

如果唔係尾幾場反cup
今日都輸兩千銀
明明我都係一百幾十蚊一注

頒緊尋日啲獎

直接退役啦

好掛住佳龍

做狗餅啦佢

垃圾馬

霍利時去4

3班先啦

今季買咁多次霍超
淨係中過一次同再開心串條qp
下季果斷分手呀

李寶利幾親民喎

入左場？

騎得普通有咩用

Ching hoball

今季我超五次上名都中